名人自殺潮已經預示香港經濟同樓市完全毀滅 !

買樓日日賺

業主要2000 萬
大家應該要比夠誠意金5000 萬
有信心租租肯比500 萬租樓丫麻

追價買樓一定賺
而家唔買聽日仲貴
一陣有個北家豪客8000 萬搶左層200呎豪宅就弊喇！

邊個名人自殺？

因為買唔起就唱淡平衡心理

爆未牙？

班死窮鬼精神勝利法